燕麥當勞係咪痴撚咗線

shake shake薯條出咗唔夠3個月又出

燕=廿火

麥=十戈

屌你教個麥啦

當=火月口田

燕麥

係=人火

吉野家七味粉就有1 打
btw個po

係 冇食好耐了 呢排食開回家鄉雞

之前買落都仲未食

變咗做打字教學po

新果隻黑松露醬好食

丹麥𠗕龍

麥=一丿丶丿丶丨丿丶丿乛丶

十九萬歲

下，勁難食喎 ，狗也不

樓主咁易都唔常識打？
恥笑開始

最近去開彭健身中心做gym

屌你老母親節

咦唉咦唉噢~

仲以為有巴打個名叫燕麥當勞

大樓主個麥字都唔識打

唔識打 要靠關聯字 打左個燕字出麥字

柒出國際

繼續騎劫個post

丹麥當勞是咪易打d

識=卜日

child登真係child登
特登打多個燕字就轉移晒視線
所以話5毛做嘅野真係好簡單

最易打應該係小麥當勞

丹麥浚龍啲frd

傻西瓜

小太多關聯字
燕一出就有

麥=mac

M記出左燕麥？

好似已經近期第3次出shakeshake

桂格？

水心木=燕

有人姓燕咁搞笑

燕麥 當勞 係咪 痴撚咗線？

圖都無張 都唔知個兩位乜水黎

丹麥當勞

巴拿馬浚偉

字都唔識打

旬果日文字

竹戈 女人 戈火 大月 卜中 日山 十戈 卜山

丹麥浚龍d fd?

on9

丹麥浚龍

燕麥當勞

燕麥當勞 had a farm

你仲好笑過樓主。。。 太幽默

飛老虎隊

林肯得基

老老柒柒
個麥字真係唔太記得

林鄭中基

之前出一陣因爲世界杯極速冇撚左

屌

麥=水心木

燕麥當勞has a farm~

教人打個燕字做乜九

陳偉停車場

笑到肚子痛

屌你老母，俾你快我少少

lm等睇丹麥浚龍派首關sharkshark薯條嘅歌

電視網膜

又出???
btw 麥字都唔識打

笑哈哈迪斯

吉野家庭

壯大家樂

樓主自行騎劫
今舖連肥絲都無位入樓主

睇到二三樓先明

勞=丶丿丿丶丶丿丿丶丶乛乛丿

還有
黑麥當勞
小麥當勞
大麥當勞

依呀依呀喲

女神send message 比我話 佢好擔心

本來想打 傻瓜嚟嘅
但係諗唔起個瓜字點打

所以 用關聯字打 西瓜
慘就慘在 send 之前delete 左個瓜字

⼀⼁⼃⼂⼃⼂⼃⼂⼃乛⼂

容祖兒童院

改學都錯

又要騎劫了

樓主麥字都唔識打

冇痴埋右？

下次打M記算啦

丹麥浚龍 燕麥當勞

點解啲咁少既野都可以咁好笑

連登每個post都有呢d on9仔

咩叫“改學“？

我以為有新既麥就

你想講乜呀

依個鐘數有未 定要等聽日？

以為麥當勞出燕麥野

傻西瓜樓豬

呢d先唔係child登文化
係高登文化既一種
例子有腸油，蝦腸，豬柳強，凍幻茶等等
宜家有燕麥當勞

燕麥當勞had a farm 依呀依呀喲

Lao你老母

究竟個麥字有幾難打
成日都要打另一個字引用個麥字出黎
但又唔del左個唔關事既事

唔得...真係好好笑

嘩 咁你咪好醒
會唔會係無人想理你本身講咩咋

去到邊都見到濛狗

習大大快活

咁打呀樓主

幾時出？

要打個燕先係關聯字搵到個麥？

人哋係叫黃金拱門呀

又來上樓機會
大手買入
之後高價放

有無人覺得D薯條變到好難食 (好粉 好膠咁 唔識形容）

笑死

麥字都唔識打
垃圾

好鍾意食燕麥片嘅Donald

一鍵留名

有冇link

又有十八件亞古獸

笑死 傻西瓜

燕麥當勞??? load左陣, 原來樓主唔識打個[麥]字就打[燕]字引個[麥]出黎跟住又唔記得delete個[燕]字

+1

個燕字其實難打過個麥字

居然明 係錯最後個字

屌你老母出返永續黑椒漢堡啦臭閪金拱門

黑淑漢堡

Big mac=大麥

個包乾撚個佢老細個老母塊西
不了

燕麥當勞had a farm，E ya E ya yor

打速成果班垃圾就咪撚出Post教人打字啦屌你老母

7.7

呢個post有返少少舊登味道

燕麥當勞 林肯德基

樓主真係傻西瓜黎既

只係食塊肉得唔得

黑椒漢堡係食個醬
無醬
我唔好自己買塊扒嚟煎

shake shake 麥樂雞

十戈有幾難記

Ching

咪又係屎

新餐廳名

麥當勞可以出返隻shake shake 燕麥